\assignementTitle{}{1}{}

Какие операции нужно проделать с изображением, представленным на рисунке, чтобы улучшить его распознавание, при разработке приложений дополненной реальности при помощи фреймворка Vuforia? 

\putImgWOCaption{7cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Это изображение распознаваться не будет
    \item Увеличить контраст
    \item Перевести в оттенки серого
    \item Увеличить яркость
\end{enumerate}

\answerMath{1.}